樓下屋苑環境整備師開始淋花洗地, 代表啲乜?

一年先洗果兩次洗地,

今日洗入口同大堂,

貼晒memo同帶埋膠帶

不便之處敬請原諒

有人跳完樓，要洗乾淨返啲腦漿，粉飾太平

趁地淋
「淋」在粵語中有「鬆軟」 之意，趁地淋就是現在泥土鬆軟，你最好是現在馬上死去，好讓在墓地掘洞放你的棺材的忤工省點氣力。

你都要包定利是喇